而家坐緊飛機 唔小心禁左1010條link

屌佢老母 無啦啦收到whatsapp已經覺得怪
上佢條link。見到佢話我用左24小時通行證 屌佢老母 無啦啦話我用左 即係食左我$98啦屌

咁就無左1舊水